近年皇馬轉會青訓係咪好過巴塞?

轉會方面:
(皇)
vinicius, rodrygo, renier, kubo, militao等等係貴(50M up), 但勝在夠後生，同真係打得好

(巴)
countinho, griezmann, malcom, de jong, braithwhite仲貴過上面果堆，完全唔配身價

青訓方面:
(皇)
valverde, reguillon, hakimi, 遠小小有cavajal, asensio, vazquez

(巴)
近期有puig, fati但都唔算常規主力，到呢家仲要依賴busquet, pique果代

利申: 皇，不服來辯

覺得自己好撚威？

冇話威唔威

理性分析，皇近年真係做得好過巴

我答你係！滿意未

駁唔到就發晦氣?

佩雷斯做得幾好

皇都有失敗收購既 kovacic ceballos ordiozola 擔泥佬 不過賣返出去應該都收返唔少

無提我同jovic?

Zidane

Vinicius 入到正貨

上面講得好，佩雷斯你可以話佢係狗唔講人情味(當年趕走聖卡斯)，但你唔能夠否認佢套生意手法

morata, kovacic, ceballos岩價就放，最多加買優先購回條款，賬面埋單大多有賺

佩雷斯都係傳奇會長
入皇馬第一單deal就係搶走figo
即係全盛期美斯由巴塞轉會皇馬咁大獲

hazard買番黎要諗埋波衫，贊助收入，話哂世3，同當年買c朗既原理一樣，1億好大機會係穩賺

jovic我都認係好大機會失敗(60M), 佢仲後生睇下遲啲可唔可以蝕小小離場

沙維屌柒過現任主席大雄冇搞好青訓
然後大雄串鳩返佢話佢踢左15年巴塞 代表有15個踢同樣位置嘅青訓焗住要走

柒嗰啲唔提緊係好過
宜家仲養緊bale James 兩個無人肯接貨
仲有今季買既hazard jovic 一億幾買水貨又唔提

樓主作為皇迷
連阿辛斯奧同華維迪都話係青訓不如重新學睇波算啦

係，近年黎皇馬好中意買幼齒，勝在大多數都唔算水貨，比起以前貴一貴買班水貨番黎，個轉會方針明顯唔同

高華錫邊度失敗

Btw 青訓嚟講morata先成功
無咩點出都水到人用高價買

忽然皇迷
明明辛仔冒起已經好多人強調佢唔撚係皇馬青訓
2020都有人錯

仲有militao仍然係未穩定
國王盃對皇蘇一舊屎
踢右閘又係食屎
出場又唔多
係對包包同曼城踢得好咗
根本未知回唔回到本

最成功係morata

sor，岩先check番asensio同valverde的確唔係青訓

valvedere可唔可以算半個?買左番黎之後由B隊打上黎

阿辛斯奧唔係買返黎? 又青訓?

唔算
踢得1年就外借
咁咪周街半個青訓

我就唔認係忽然皇迷，因為大概由2000年頭開始中意皇馬，但錯認青訓我就認既

你想講青訓操作好定青訓球員實力先
疤狗有料嗰d後生唔係冇
只一係少用一係一百幾十萬賤賣哂出去
同埋邊忽係依賴影帝呢堆
影帝呢d擺明就係毒瘤高層垃圾唔敢清走

樓主假皇=on9

剛認錯了

重有華維迪明明係南美執返黎 卡華積明明係唔要人 之後再買返黎 咁都計落青訓都幾屈

咁你要做多d功課啦 打少d J啦

一隊鐘意幼齒,一隊鐘意30+

卡華積點會唔計
半世仔係皇馬踢

bale又唔算完全失敗? bbc果期都幾火，係呢1，2年差左

james就..

其實講緊40M買個17歲
佢而家叫做對得住個身價咁解
利申皇巴都唔迷

呢家又係賺到笑以純技術操作角度一流

巴=香港，
當年盛世=香港80-90年代，
而家巴=而家香港

皇=深圳，
以前年年16強出局，大把球星都輸=大陸佬當年有錢但柒。
今日皇=今日深圳

未記錯50M買番黎? 以呢家價格水平同佢表現加潛力，我覺得唔算失敗

啱聽
樓主講個堆全部都係貴價幻幻
踢得起咪回本
數據雙雙再講

仍都唔會算成功

唔得拖舟歡心
唔叫失敗 但唔突出
同位置多競爭

Bale james都叫係皇馬風光過
Hazard jovial 點柒都唔夠griezmann, dembele同埋coutinho三個咁柒
三個成三四億，仲要借出去射鳩自己
仲未計巴塞d Gomez, alcacer, digne 呢堆失敗之作

祖記同樣30+，買C7番黎作用明顯
A米買ibra都交到貨
但巴塞...

想知買幻幻買左幾多錢

但佢始終係青訓出身，正如之前soldado果啲都係青訓架

竟然漏左dembele成億買番黎真係睇唔出有咩貢獻

青訓定義喺要係青年隊踢三年以上

1. 阿辛唔係青訓
2. 從來冇勁過，以前都係臨尾換入嚟屈體力

完全唔計吹奏

傻B_Instagram

啊維

25

交出黎既表現對得住身價就算成功

你就係青訓啦

其實唔算好好
但都叫好過巴塞
華維迪 文迪 應該都有排用
巴塞衰在之前是但買
都有美斯碧基個班頂住
頂到喱幾年其實已經要換血
但都仲買緊老將

llorente應該係青訓?但賣走左

幾時多左反占二字

用個後生換個老野

反黑鬼個占士

牙辛比隻雞粒死左

粒

同埋皇馬青訓其實一直都唔差
係一隊唔用姐

巴洗撚青訓，買成堆30+返唻查啲驅風油上身就臭到對面啲後生仔唔敢埋身

認真答，係

又捉錯字

arthur換比真歴又係唔知咩玩法

你話皇馬50m up嗰堆
其實冇一個係50m up

冇認真search, 但50M呢家黎講唔算係好高既價錢

賣錯比買錯更柒

狗雄啲logic

好鍾意巴利同占 咁好波都無得踢
正常都心灰意冷